(集思廣益) 懲教署可以點樣善用赤柱中的社會精英?

之前有巴打講,可以開lecture

雲集政、商、教育界的頂尖人材

哲學高材生

共匪收賣